[真心 post] 經濟問題, 經濟解決, 和理非要升級, 需要大大力文宣

可唔可以制定香港人的鳩鳴 黑, 白名單, 多字, 詞不達意, 請見諒!

黑名單:
對香港人懷敵意, 曾落井下石, 推我地去死的
例如: 所有中資商戶, 銀行, 出版商, 媒體, cctvb 電訊, 超市......

白名單:
香港人的中小企, 價值觀相近的外資
例如: 100毛, 各友好媒體, 毒果, 外資 (太古旗下商戶, 國泰, 港龍.....)
國泰追究罷工單野, 要理解佢受壓, 同埋好多員工係本地人, 香港人唔好抵制

希望做到的效果:
1) 組成民間一股有影響力的經濟力量, 令商界投共時要慎重, 商界受壓要表忠, 我地要理解, 但要佢地知道要付上逆民意的成本, 佢堅持逆民意, 就付上不容易預計的商譽損失, 上市企業, 要向股東交代, 唔係向無血緣的阿爺交代;
2) 將政治經濟化, 生活化, 令唔表態, 唔覺醒的香港人叫醒;
3) 政治生活化, 可以令呢場運動注入新動力, 吸納唔想參與勇武, 遊行的香港人;
4) 政治經濟化, 克警管唔到, 減少流血, 和理非升級, 更令政府難莫視.... 吸引外媒關注
creativity is everything! ;
5) 消費疲弱, 商鋪租價下降, 令日常消費品價格, 食市消費有下降空間, 有利小商戶, 本地人創業

各位幫忙 update, fact check, 最終可以主動落區聯繫商戶, 要求澄清其立場, 投共?, 支持香港人?, 定係中立? 投共的要抵制, 支持自己人的要啪啪聲去支持消費, 中立尚未投共表忠的, 值得香港人尊重, 少一個對家, 多一個潛在的自己人!

實際可以執行的有以下:
i) 我地日常生活難免要消費, 有選擇的 (例如 超市, 油站, 手機數據 plan, 出糧銀行...你懂的) 要將消費的 quota 留比白名單商戶.
ii) 我地消費者能否做到選擇性消費是一個問題, 我地要用文宣力量話俾社會知, 我地消費自主, 將消費興抵制的力度集中, 做成和理非新潮流.
iii) 每星期設 bye-buy day, 消極地消費, 如非必要盡量唔用$ (交通,食野另計),
iv) 要辦 window shopping, 發夢陪伴同胞鳩鳴, 話佢知愛國要用國貨, 支持佢地去藥房買祖國假藥

另外, 團結大多數係重要, 我覺得團結跨界別更要爭取, 唔理係深藍, 克警家屬, 克警內部有良心但受壓的一部份. 長輩圖可以影響長輩, 我地可唔可以埋首整藍絲圖, 分化動搖對家!

最後, 勇武抗爭是很重要的一環, 但呢一刻勇武抗爭效益已不大, 勇武係克警的主場, 保留實力, 不要再送頭..... 眼光目標要放回 區選, 立法會換屆, 吸引國際關注!!!

只要立場一致堅定, 人人都係利君雅

推到俾文宣兄弟睇到!!!

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

機場發夢係和理非, 不是勇武, 真心覺得有效

Push